Ik vind u heel dankbaar voor, maar moet dringend verzoeken om mij te pauzeren, tenminste tot ik heb gehoord van mijn moeder, aan wie ik de nobele bieden u heeft mij, een slechte governess, van wie niet maar ik voel me dankbaar voor neerbuigend te denken van haar op zo'n manier."
